勇武係手足，怕死都係手足

冇問題，出得就係自己人
不分化，不割蓆，不指責
各有各做，冇料就企後排

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

驚就做弓箭手

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

推

Push